生育率過低會帶黎既問題

睇左新西蘭槍手個自白書, 佢提到好多發達國家既生育率(total fertility rate)低過維持人口增長水平, 其實個問題係唔係咁大

反而好多社會問題多多少少都係人口過多導致到, 我地生活愈黎愈難都係因為我地要同好多人爭入大學, 爭搵工, 爭買樓, 爭社會褔利. 就好似人口論咁講, 人口增長永遠快過食物(資源)增長, 終有一日食物供應唔到太多人, 飢荒同戰爭就會發生去令到人口減少.

現代科技提供左充足既糧食比我地, 令到人口唔再受限於人口論既上限, 不過係其他資源上人口過多依然係一個問題. 所以而家生育率減少慢慢令到人口變到社會負擔得到唔係正正係好事咩

奴隸短缺

用經濟指標睇就影響好大

適當地輸入外勞可以解決

點定義適當？
當去到一個飽和既地步 唔想再引入
d入唔到既人會用左膠言論話當地人歧視佢地
用平權做藉口
香港就係例子

好多歐美國家做緊 例子有尋日嘅基督城屠殺

主要係人口老化既問題
成班廢老毫無生產力係到r福利
冇多d新血出世補充返社會既勞動力 邊有錢養佢地
而且仲有咱們150個同胞呢

香港既情況同歐洲唔同

香港政府要配合中國政府幫香港換血, 歐洲政府唔洗聽命於中東國家

佢的重點應該係放喺穆斯林同白人的比例問題？

科技進步令到可以用少人去創造更多生産力

而且如果移民係年輕力壯又融入到社會咁佢地的確係補充到勞動力

係香港先會接收d人入黎呃褔利姐

你意思係穆斯林愈黎黎多 白人愈黎愈少 最後會變成穆斯林國家？

已發展國家出現少子化問題
發展中/低教育率國家瘋狂扑野生仔
可想而知十幾廿年會見到成效

佢唔係咁諗咩？

我反而覺得唔洗擔心 因爲依個情況一直都有 例如非洲亞洲人口一直都多過西方國家 但係西方國家依然係更強大

我諗係

不過有冇咁誇張 因爲一個國家既權力同經濟往往集中係少數local精英

移民人數多左都唔等於佢地可以控制到個國家 就正如窮白人都多過有錢白人好多 不過窮人都冇咩政治影響力

其實一爆發戰爭
難民湧入西方國家(當中混雜恐怖份子)
再加上賣國賊企喺道德高地聲討反對聲音
入得黎就唔洗諗住佢地會走
然後就會開始平權

如果係你 你會點應對？

但係投票權 福利呢？
佢地一有投票權
政客就會吸納新移民的票源
到時又要呢樣 又要嗰樣
呢d錢原本係用喺本地人到
但就變成用喺新移民到

咁當然玩完

但前提係背後有組織或者國家動員混入西方國家 再收買埋local官員

而家都冇咩證據果d人背後有人動員 同埋左翼都唔等於賣國賊

冇人有組織動員
但從結果黎睇係被入侵 資源被搶奪／分薄
就好似香港的新移民咁
佢地係咪背後有組織或者國家動員混入西方國家 再收買埋local官員？
我諗就唔係啦 佢地只係被利用的人
佢地係見到香港有資源先黎搶
冇諗過要侵略香港 將香港變成中國
雖然佢地可能冇咁諗過 但佢地就係入侵緊香港

咁純local社會入面都會有依個問題, 本地人都有唔同social class, 有 d social class會多人過其他, 政客都會去吸納果班人既票源變相資源都會用多左落某班人到

當然有呢個問題
而且你所講的野我諗正正就係民主的好處
如果一個地方真係好多窮人 而且對現有的生活好不滿 不斷受大財團壓迫
佢地可以用投票權黎逼政府做野改善窮人的生活 對抗大財團
但當呢班人係穆斯林會點做？
當穆斯林人口在一個國家少於2%時，他們是愛好和平的少數民族，不對其它民族構成威脅。這樣的國家為：美國0.6%、澳大利亞1.5%、加拿大1.9%、意大利1.5%。

當穆斯林人口在2-5%時，他們開始爭取政府授權他們在穆斯林聚居區行使伊斯蘭法，從監獄和街頭吸收新成員，穆斯林聚居區會發生小騷亂。這樣的國家為：丹麥2%、德國3.7%、英國2.7%、西班牙4%、泰國4.6%、神州3%。

當穆斯林人口到5-10%時，穆斯林聚居區會發生大騷亂，他們會推動對清真食品引進，確保清真食品從業人員由穆斯林擔任；對連鎖超市施加壓力，在貨架上標註清真特性，威脅不願遵守的人群。這樣的國家為：法國8%、菲律賓5%、瑞典5%、瑞士4.3%、荷蘭5.5%。

當穆斯林人口接近10-20%時，會發生全國性騷亂，穆斯林提出一系列要求，如在聚居點大造清真寺、給予超國民超法律的待遇、強制非穆斯林遵守穆斯林習俗，把“表達對伊斯蘭不滿”定為非法。這樣的國家為：印度13.4%、以色列16%、俄羅斯15%。

當穆斯林人口在20-60%時，聖戰武裝零星屠殺異教徒，焚燒基督教堂和猶太教堂；其它民族要么因怕被殺而改信伊斯蘭，要么被穆斯林殺掉；國家會經歷大屠殺和持續不斷的恐怖襲擊。這樣的國家為：埃塞俄比亞32.8%、波斯尼亞40%、乍得53.1%、黎巴嫩59.7%。

當穆斯林人口到60--80%時，就要以伊斯蘭教法取代世俗法律，建立政教合一的政權，以國家名義迫害所有其它異教徒，迫害血洗基督教徒，以伊斯蘭教法為武器對異教徒加稅。這樣的國家為：阿爾巴尼亞70%、馬來西亞60.4%、卡塔爾77.5%、蘇丹70%。
當穆斯林人口到80%--99%時，國家每天都在恐嚇、暴力和聖戰之中，進行種族清洗和屠殺，由國家驅逐異教徒。這樣的國家為：孟加拉國83%、埃及90%、印尼86.1%、伊朗98%、伊拉克97%、巴基斯坦97%、巴勒斯坦99%、敘利亞90%、土耳其99.8%、阿聯酋96%。

當穆斯林人口為100%時，伊斯蘭人民迎來了“伊斯蘭和平之家”。按理說這時應該是和平的，因為大家都是穆斯林，和諧共處不再內鬥，而事實上完全不是如此，和平並沒有實現，因為100%純伊斯蘭國家不同派別的穆斯林團體會相互攻擊、爭當國內伊斯蘭教法領導者，以各種各樣的理由消滅另一穆斯林派別。這樣的國家為：阿富汗100%、索馬里100%、也門100%。